<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Rodrigo &#39;Rigle&#39; Iglesias</title>
    <link>https://rigle.xyz/blog/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Rodrigo &#39;Rigle&#39; Iglesias</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 30 May 2021 09:21:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rigle.xyz/blog/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¿Cómo mejorar en Smash?</title>
      <link>https://rigle.xyz/blog/p/c%C3%B3mo-mejorar-en-smash/</link>
      <pubDate>Sun, 30 May 2021 09:21:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rigle.xyz/blog/p/c%C3%B3mo-mejorar-en-smash/</guid>
      <description>Debido al ámbito competitivo de estos juegos, el tema de mejorar está siempre en boca de todos. En cuanto perdemos en una partida de un set de torneo nuestra mente nos dice que hay que mejorar algo, ya que la otra persona lo ha hecho mejor que nosotros o hemos fallado demasiadas cosas. Jugar a un juego competitivo requiere una mejora constante para mantener el nivel.
Últimamente ha habido videos muy buenos sobre el tema en Smash Bros Spain, pero me he decidido a hacer una pequeña introducción sobre lo que tendría que ser nuestro camino para mejorar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi setup de Podcasting y Streaming</title>
      <link>https://rigle.xyz/blog/p/mi-setup-de-podcasting-y-streaming/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 16:31:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rigle.xyz/blog/p/mi-setup-de-podcasting-y-streaming/</guid>
      <description>Hace 5 meses que empecé a grabar el podcast de El Último Frame con frecuencia casi semanal, y tras este tiempo creo que he conseguido una setup de grabación bastante decente. Hay elementos que se podrían mejorar, como es el caso del micrófono, ya que aunque tiene una calidad aceptable, los hay bastante mejores y que captan menos ruido. No obstante, para mi situación actual es más que suficiente para proporcionar una buena calidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Xubuntu 18.04 en el T100TA</title>
      <link>https://rigle.xyz/blog/p/xubuntu-18.04-en-el-t100ta/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Aug 2018 09:31:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rigle.xyz/blog/p/xubuntu-18.04-en-el-t100ta/</guid>
      <description>Tras ver las últimas actualizaciones en los kernels, consultar el grupo de Google Plus y la nueva guía que han hecho describiendo el proceso de instalación de una manera sencilla, me he aventurado a volver a tener Linux en el pequeñín. Además, gran parte de los problemas que había (no funcionaban los botones físicos, ni la retroiluminación, ni el micrófono&amp;hellip;) han sido solucionados.
Como ya expliqué en la entrada que redacté en inglés hace unos años, lo primero que hice fue una copia de seguridad del disco duro entero con Macrium Reflect, ya que solo tiene 64GB como máximo y, por si rompo algo que no debería, prefiero tener la copia entera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linux on my Asus T100TA</title>
      <link>https://rigle.xyz/blog/p/linux-on-my-asus-t100ta/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rigle.xyz/blog/p/linux-on-my-asus-t100ta/</guid>
      <description>This entry is going to be my linux diary, so I can keep on records the stuff I&amp;rsquo;m doing on the tablet. Well, let&amp;rsquo;s start from the beginning:
Windows hates me This change started with the new update of Microsoft OS, Windows 10. I wanted to test it on my tablet, an Asus Transformer T100 , to see how it was going. Even though I read a lot about its lack of privacy, I was also curious about all the changes like multi-desktop support (which both Linux and Macintosh have since ages) and Cortana , which offered a lot of features that seemed to be useful.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My first experience with Jekyll</title>
      <link>https://rigle.xyz/blog/p/my-first-experience-with-jekyll/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rigle.xyz/blog/p/my-first-experience-with-jekyll/</guid>
      <description>After almost seven years using Wordpress and Blogger as my main blogging services, I have decided to change my mind, make a step forward and install a simple web/blog with a great frontend and without a complex database and their vulnerabilities. Furthermore, I do not like the feeling of Wordpress owning the content of my blog because it is hosted there.
Having a look at the possibilities I decided to try Jekyll on GitHub Pages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GitHub student pack</title>
      <link>https://rigle.xyz/blog/p/github-student-pack/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rigle.xyz/blog/p/github-student-pack/</guid>
      <description>Github is undoubtedly one of the largest webpages when it comes to sharing work with the community. Also, Github allows us to work as a team with the Git version control tools and a nice frontend.
What is the best way to promote the use of this kind of tools among the student? I don&amp;rsquo;t know about your answer, but Github thinks that offering a &amp;ldquo;starter pack&amp;rdquo; is one of the best ways: The GitHub Student Developer Pack.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
